(月經)已婚人士申訴區

召集自己友

我老婆又唔做家務 好撚懶啊

我老婆唔剃西毛
搞到我成日食毛

咁和味